如果阿仙奴贏足總盃,狼隊贏歐霸,熱刺係咪冇歐霸踢?

摩連奴

狼隊贏歐霸，車路士有無歐聯踢？

有

贏到先得 過唔到曼聯啦

狼隊贏歐霸踢歐聯喎
然後前4+狼隊踢歐聯
阿仙奴李城踢歐霸
七隊踢歐洲賽應該未試過
不過狼隊贏到先算啦
國米 西維爾 羅馬 利華 曼聯

熱刺應該點都冇得踢歐洲賽

熱狗點都有得踢外圍賽呀ching

係喎 唔記得左外圍賽 謝指正